想問下 switch fifa 18 值唔值得買嚟玩

好似話好多問題，好似連線，畫面咁
有冇用家可以分享下